{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66137&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 호텔  W - 구 호텔 투스"
    },
    "text": "8月20日にリニューアルしてオープンした宿です。 毎日2回コロナ予防防疫を実施し、親切で清潔なサービスでお客様をお迎えします。 駐車場は坪内の好評駅の向かい側に位置しており、地下2階から地下4階まで駐車可能です。 駐車は事前に可能で、計80台の駐車施設を保有しています。 宿の近くには京春線のチュンウォン駅があり、徒歩分の距離にあります。食べ歩きが形成されており、周辺で食事を楽しむのに最適です。 客室の内部施設としては、全客室で無料Wi-Fiを提供しており、ロイヤルデラックスルームとスイートルームではネットフリックスを100%無料でご利用いただけます。 スイートルームにはマッサージチェアも設置されていて、疲れをとることができます。 未成年者の男女同室での宿泊は絶対的に不可であり、客室の写真はルームタイプによって異なる場合があります。 先着順で割り当てられ、スタンダード客室は窓のない客室ですので、予約前にご確認ください。 フロントや駐車場の他にも様々な施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のリニューアルオープン日はいつですか？",
            "answer": "8月20日です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではコロナ予防防疫をどのように実施していますか？",
            "answer": "毎日2回実施しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "坪内の好評駅の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "80台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "京春線のチュンウォン駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームではどのような特典がありますか？",
            "answer": "スイートルームではネットフリックスを100%無料でご利用いただけます。また、マッサージチェアも設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "絶対的に不可です。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室には窓はありますか？",
            "answer": "スタンダード客室は窓のない客室です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "フロントや駐車場の他にも様々な施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 292
    }
}